全香港最大既外國租界係邊？

聽聞係大嶼山南面有隻食米既老鼠

好似狗係唔入得去😰

有無玩過鬥獸棋

美領

得閒唔該幫手推一下
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

所有私人地方都要搜查令啦
定迪士尼有搜查令都唔得？

在美國的迪士尼樂園享有特權，例如和路迪士尼世界度假區和佛羅里達州政府簽訂條款，前者可以擁有自己的守則，毋須警察在其範圍內執法，甚至園內環境保護規定亦有別於州內的其他地方，完全為獨立王國。不過香港政府保安局局長李少光強調，香港迪士尼樂園度假區範圍內的人都必須遵守《香港法律》，「任何人在香港都必須依法辦事，迪士尼並不是超乎法律之上，如果警察在樂園內執法，園方亦不可能令其脫去制服。」

真係要睇下邊個大

香港disney 政府有份架wo...點會任你玩...

真係唔知
但都冇咩意思啦，去迪士尼做乜啫